趁住除夕夜 分享下係屋企做過做最古怪嘅事

我先 細個中秋節係屋企露台一家人賞月 食月餅 玩燈籠

古怪在啲咩

細個小朋友冇得去公園 而係一家人好安靜地望住個月亮

中秋節係屋企廁所自己一個賞月 食月餅 玩燈籠

除夕係屋企賞月 食月餅 玩燈籠

聖誕節自己係屋企賞月 食月餅 玩燈籠

冇創意